Q:Is it pointy?
Q:Is it gangster?
Q:Is it old?
A:Pyramid
A:Knife
Q:Is it fabulous?
A:Unicorn
Q:Is it cute?
A:Bee
A:Pen
Q:Is it metal?
Q:Is it useful?
A:Smart Phone
A:Can
Q:Is it soft?
Q:Can you wear it?
Q:Does it stain?
A:Mustard
Q:Is it a part of you?
A:Hair
A:Sock
Q:Can you eat it?
Q:Is it sweet?
A:Donut
A:Hamburger
Q:Can it kill you?
Q:Does it have magic?
A:Beholder
A:Cat
A:Butt
Q:Is it dope?
Q:Is it hot?
A:Fire
A:Hearthstone
Q:Is it made of wood?
A:Door
A:Apple
